# GNOME PARTITION EDITOR



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Вільний редактор дискових розділів з відкритим вихідним кодом, що використовується для різних операцій з розділами та розміщеними на них файловими системами.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :five: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Команда розробників GParted
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://gparted.org/)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://gparted.org/download.php)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://gparted.org/download.php)

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

